小妹想投身ptgf行列，有咩注意？

有日發夢有位mk妹同我講
行行出狀元，我將會係ptgf中嘅霸王
想問點入行？

留言者打個折ok?

會窮

唔准聞身
行街要隔兩個身位
睇戲坐開一格
打個八折畀你

你乞食會仲好賺

乞衣咩

乃雞中之霸

係乞衣霸王

請教私煙p圖妓巧

金雞

狗也不屌

對象係D 阿公定阿婆 ?

諗下走咩路線，諗下自己有咩賣點

咁即係咩？
都係雞？

Why not both?

整個容先

小妹天生麗質😳

自貼先

變左性先。